蓮子幾時出殯?

幾冇人走去燒下野俾佢
係下邊冇錢洗好慘架

自己都唔夠洗 不了

口德組團

咁冇人情味

推 求組團